有冇人曾經以為或者睇錯JBL做UBL

平時少用speaker 冇咩點留意 啲朋友同我講翻先知原來叫JBL
有
冇

講一講再望一望 又幾似